DSE英文補Kris Lau定 Billy Ng好？

目標4-5*
Kris Lau正評
Billy Ng負評

Kris 啦，補完唔只英文5*

上年補完kris lau
數學攞咗5**

Kris Lau plan幾教埋數？
真心想報

入學條件係要報晒咁多個plan先
以證明你係效忠kris神

當然係丫丫林

我而家係度教你Billy Ng 其中一個最勁嘅skills 我就係用哩個絕技拎咗5** 陳法拉

kris啦 話哂都補全科

補BBC

名校先補得Kris Lau